大埔滘段車路

想問大埔道 大埔滘段d燈柱裝左cam 有咩用

有無圖啊